雀巢個港式土炮奶茶好唔好味

諗住買黎試下屌你老味冇撚曬係咪真係咁好味

就係茶餐廳奶茶咁上下嘅味
試得過嘅

Ice cream?

我覺得奶茶味好淡

雀巢甜筒

is

似支那啲化學奶茶味

甜唔甜

好唔好食？
我見7-11有

唔算太甜

唔差 不過奶茶味淡咗啲
似台式奶茶多過茶餐廳奶茶

唔好食，完全唔係奶茶味

試得過

講開奶茶
東海堂個奶茶布甸茶味幾濃，味道ok

我飲野相對飲得淡
覺得夠味

啱啱終於搵到奶茶味似雀巢自己出個隻奶茶，個人覺得麻麻

唔好食啊 好難食！

百佳都未必有

好伏，完全冇奶茶味，好似食緊冇味嘅雪糕，唔值得一試。